# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'xyOCR' '1.0'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-29 16:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.1\n"

#. Translators: Settings panel title
#. Translators: Script description
#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:26
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:109 buildVars.py:23
msgid "Xinyi OCR"
msgstr "新翼OCR"

#. Translators: the label for groupbox of Baidu OCR
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:31
msgid "Baidu OCR"
msgstr "百度OCR"

#. Translators: The label for using share key checkbox
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:37
msgid "Using share key"
msgstr "使用共享密钥"

#. Translators: The label for my APP key textbox
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:43
msgid "My app key"
msgstr "我的应用程序key"

#. Translators: The label for my APP secret textbox
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:50
msgid "My app secret"
msgstr "我的应用程序 secret"

#. Translators: Periodically refresh recognized content
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:57
msgid "Periodically refresh recognized content"
msgstr "定期刷新识别结果"

#. Translators: the label for groupbox of image description generation
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:63
msgid "Ifly image understanding"
msgstr "讯飞图片理解"

#. Translators: The label for APP ID textbox
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:69
msgid "My APP ID"
msgstr "我的APP ID"

#. Translators: The label for API secret textbox
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:76
msgid "My API secret"
msgstr "我的API Secret"

#. Translators: The label for API key textbox
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:83
msgid "My API key"
msgstr "我的API key"

#. Translators: The label for prompt textbox
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:90
msgid ""
"Prompt Words (Leave blank to use default. Prompt words can personalize the "
"control of image recognition results)"
msgstr "提示词（保留为空以使用默认值。提示词可以个性化的控制图像识别结果）"

#. Translators: Choose OCR engine
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:180
msgid "Switch OCR engine"
msgstr "切换OCR引擎"

#. Translators: Text recognition
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:199
msgid "Text recognition"
msgstr "文字识别"

#. Translators: Recognition failed
#. 剪贴板中既不是图片内容也不是图片文件
#. Translators: Recognition failed
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:207
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:219
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:246
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:269
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:287
#: addon\globalPlugins\xyOCR\baiduOcr.py:132
#: addon\globalPlugins\xyOCR\baiduOcr.py:180
#: addon\globalPlugins\xyOCR\baiduOcr.py:201
#: addon\globalPlugins\xyOCR\imageRecog.py:81
#: addon\globalPlugins\xyOCR\imageRecog.py:109
#: addon\globalPlugins\xyOCR\imageRecog.py:121
#: addon\globalPlugins\xyOCR\paddleOcr.py:95
#: addon\globalPlugins\xyOCR\paddleOcr.py:128
msgid "Recognition failed"
msgstr "识别失败"

#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:212
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:266
msgid "Please turn off the screen curtain before recognition"
msgstr "识别前请关闭黑屏"

#. Translators: Clipboard recognition
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:223
msgid "Clipboard recognition"
msgstr "剪贴板识别"

#. Translators: Already in a content recognition result
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:238
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:282
msgid "Already in a content recognition result"
msgstr "现已处于内容识别结果区域"

#. Translators: Recognizing
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:241
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:285
msgid "Recognizing"
msgstr "正在识别"

#. Translators: Image description
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:258
msgid "Image description"
msgstr "图像描述"

#. Translators: Clipboard image description
#: addon\globalPlugins\xyOCR\__init__.py:275
msgid "Clipboard image description"
msgstr "剪贴板图像描述"

#. Translators: Message: the app key or app secret is incorrect.
#: addon\globalPlugins\xyOCR\baiduOcr.py:69
msgid "The app key or app secret is incorrect."
msgstr "应用程序key或应用程序secret不正确。"

#. Translators: Baidu Accurate OCR
#: addon\globalPlugins\xyOCR\baiduOcr.py:213
msgid "Baidu Accurate OCR"
msgstr "百度高精度OCR"

#. Translators: Baidu General OCR
#: addon\globalPlugins\xyOCR\baiduOcr.py:220
msgid "Baidu General OCR"
msgstr "百度通用OCR"

#. Translators: default prompt
#: addon\globalPlugins\xyOCR\imageRecog.py:31
msgid ""
"Please describe the content in the picture for me. You do not need to "
"describe anything you are unsure about. Your description should be "
"objective, accurate, and logical."
msgstr ""
"请为我描述图片中的内容，对于你不确定的内容无需描述。你的描述应该是客观的、准"
"确的，有逻辑性的。"

#. Translators: Offline OCR
#: addon\globalPlugins\xyOCR\paddleOcr.py:33
msgid "Offline OCR"
msgstr "离线OCR"

#: addon\globalPlugins\xyOCR\sparkImageRecog.py:171
msgid "Please setup Ifly image understanding API key first"
msgstr "请先设置讯飞图像理解API密钥"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid "Aggregating various offline and online OCR services"
msgstr "聚合各种离线和在线 OCR 服务"

#~ msgid "OCR"
#~ msgstr "OCR"

#~ msgid "Unable to complete installation"
#~ msgstr "无法完成安装"

#~ msgid ""
#~ "This addon can only run on 64-bit systems, but you are currently using a "
#~ "32-bit system, so the installation cannot be completed."
#~ msgstr ""
#~ "此插件仅能在64位系统上运行，但您当前使用的是32位系统，因此无法完成安装。"

#~ msgid "Unsupported architecture"
#~ msgstr "不支持的体系结构"

#~ msgid ""
#~ "You are using {Architecture} processor not supported by this add-on.\n"
#~ msgstr "您正在使用此插件不支持的 {Architecture} 处理器。\\n\n"

#~ msgid "Recognition result"
#~ msgstr "识别结果"
